韓國魚做勢大會 聲稱90萬人參加

佢唔好再吹大d

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

估5000到，進取d 1萬

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

吹撚大咗啦咁又，頭先50萬都話可以信住先呀

細過添馬公園咁款

e到有100萬
1月1應該有400萬

維園多DD

企定唔郁邊有90萬9萬可能有

其實佢已經係炮灰
而家台灣個形勢根本只可以由蔡英文贏
如果佢贏咗
你可以預計第二朝班後生就會出嚟抗爭
太陽花唔係流架

Agger

9萬都畀多

草地大多少少

原來佢真係有唔少人支持